有二百零萬係mortgage link account 大概2.2年利率，應該點投資？

要低風險 所以唔考慮tsla 契媽
目標希望一年有5% -7%
港股無一隻揀得落手
債券係咪唯一選擇？

低風險5-7%回報

我都想要啲咁荀嘅投資

都係例牌答案

年回報14厘

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恆生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

5-7 好過份咩？ 咁4%？ 都可以接受
低過3 我不如放返係銀行

我都估到實有呢篇 thanks

月供2800 你都係想咁姐

長和系是但揀一隻

儲蓄保

3年前有諗過 1038 好撚彩無

無論學生 年青 中年 老年 專業人士 地盤佬 破產人仕 投資初哥 老手 儲錢買樓 收息 增長 ； 一律2800

有保證4% 以上？ 唔係好信

無架，唔識得投資無咁高回報。

所以考慮緊買債

低風險要穩賺5-7%
有咁著數就好啦
借爆margin都實賺啦

2.2 建議你轉按左先
而家都係1.5左右

都唔係太可行 債基唔保證派息。債入場費貴。2m買唔到幾多隻
何況5-7%已經屬HYB. 加上今年債市應該會麻麻。長債實仆直。短債風險係低但更加無5-7%
㨂下d業務穩定收息股分散買下好過

仲有一年先轉得

O 每個月派息
現價差不多5%

轉按係咪姐係本身2.2%息變成1.5%？
如果係供樓可唔可以咁轉？

All In 大灣9系股，有買平無買錯，支持中共基建，現金增值指日可待

美股收息已經唔可行 稅太多
港股真係除左2800 諗唔到邊隻係低風險
現價2800 都唔會考慮
就算以前收息 煤氣 匯豐 6823 1038 長和都一律仆直 望晒成個hsi 都無一隻有信心
唔通真係分注買voo

Penalty 一般2年

依家息口咁低，債券都冇咩肉食了，investment grade 都係做緊2厘至3厘，仲要係長年期，分分鐘你供完層樓都未收返本金

仲要fed吹風話早啲加息，一陣入完貨坐艇個心都唔係幾好受

唯有睇下有冇啲靚reits 囉，有啲做data center 嘅都靚仔嘅，但息口都可能去唔到你要求

食息就記住唔好睇息口做人，要睇下你買嗰樣野係咪真係穩陣，記得靚野唔會平，平野多數係伏野

941

target 5-7% 點解唔揀直債

最驚真係加息 睇黎都係放銀行

好 所以我4% 都好滿意
但原來都唔易搵

有咩好揀

芝麻銀行股有無得諗

我見佢咁多年都係咁上下價，都有 4%左右息

保險佬成日都指住預期回報打飛機
前年經濟好AIA 啲sales 大大聲咁講
話佢地今年預期回報率達到100%

唔好呀
屋企人買左二百萬直債
到依家本都收唔返

QQQ/SPY?

派息基金

Tsla 有幾高風險？你上年擺落去嘅話，而家按揭都清完啦

係咪買左啲好低評級嘅債券?

Qqq vio ark

派息基金就有兩個伏位，一就係要睇下佢有冇派返本金俾你做利息，二就係睇下佢個nav淨值有冇係咁跌

因為基金冇到期日，一旦你要還返個本金就要賣返個基金，一陣原來賺息蝕價就唔抵啦

TSM

1/1113

vioVoo

點解 ？ bbb以上都會？

唔係 上市公司黎
比果間公司玩財技昆左兩球
我依家都唔信bond了

即係做假數? 係香港定係美國?

SCHDSPHD

咁你買股票都係一樣情況ja wor
如果隻基金做到keep住升咁你咪無問題
做到賺息賺價tim，或者agent幫你調配下做到個個portfolio 贏到息差咪搞掂
你買股票收息都無保證一定贏息贏價個wor
自己衡量好個風險咪ok
我就係計過好過自己睇實個市，今年就大牛姐，出年又未必係咁好市既情況又點
我信基金經理個操盤點都好過一個小散戶

利申：我有買緊, 賺緊息賺緊價

如果你擺2球落去債到佢真係玩完既話你渣都無
世事無100％安全既野
只有計過數你承擔到個風險咪ok

我冇話一定係伏呀，但係可能有啲啱啱接觸嘅唔知，見佢10厘就狗衝 想提醒下要睇清楚呢啲資訊啫

咁自己做咩投資都要自己負責既，聽完就咁買入去咩都唔理有損失唔好怪人
我買個隻就8厘既派息基金
睇過入面d野再加信得個agent就ok
如果你有2球我聽過係保險公司做premium financing 個回報都幾好
上次個agent都有介紹過我聽下

香港

有早知我all in long call la 住緊半山

邊間bond 清過盤 唔覺有新聞

唔算大公司黎 唔知咩共享集團

2800

咁多負評即係點

渣得夠耐嘅話 大盤指數基金都算低風險嘅
VOO/SPLG 標普500指數ETF
IWB/IWV 羅素1000/3000指數ETF

前提係盡量渣耐少少，等自己成本價已經係山腳，費事咁啱要錢嘅時候回調

股建TES

Voo好高位分注好d? 好驚好似武肺咁跌咁多

驚死唔撚識彈翻去咩
放銀行喇，買乜撚野股票
有錢都唔識用

80%VOO/SPY
10%VOO/SPY leap call
10%VXX leap call
大跌你會有筆錢再溝貨
分注入就冇死
call個位都唔好太遠 VXX有時間損耗

btw連投資都要上連登問
為你啲錢感到擔憂

10% 講緊拎20 萬做leap call

點都有d得著既 聽唔代表要跟

你自己調整部位囉
系統性風險一定避唔晒
要諗方法個市大跌之後你有錢撈貨
VXX係其中一個方法
同埋唔建議call反向槓桿ETF

等下一次回調咪入少少近價leap
其實80%揸cash應該都滿足到你5-7%目標
SPY咁穩

Spy voo 有咩分別 應該放半球先

咁債都無保證啦

聽唔代表要跟你就死翻老母個系入面自己再爬出黎喇
又一個戇鳩仔開post比人屌
聽唔跟咁你問黎做乜鳩？

無呀 見夜夜地 出post撚下你呢d傻鳩

懷疑樓主精神分裂
建議睇醫生

債點同，白紙黑字寫到明利息幾多，除咗佢破產，唔係就一定會比足你

保險係張紙寫4厘，然後d細字到同你講係預期回報，岀到黎有幾多厘就無人知

因為係複式計數，所以每年1厘同每年4厘，10年後可以差好遠

實質回報同預期回報可以差成倍

唔同基金 不過都係追蹤SP500
VOO基金管理費平啲
指數式ETF好難唔穩
大膽少少QQQ 追蹤納指都係唔錯選擇
自己查清楚先好入 成200萬

我自己都有炒美股 無壓力我一定all in aapl tsm arkk tqqq

你望得股票都唔會係低風險

聽日去銀行搵個黑絲女傾下 有無咩債好
再拎30-50% 搵機會入s&P

大壓力咪margin買債
4%應該唔難...

你所謂既低風險係指咩先

你想投資幾耐年期 有咩目標

舊錢點滾返嚟
你話自己儲返嚟同按返嚟已經好唔同
按返嚟就咪撚搞 一定係保本 得債
你買幾穩陣既股票都有機會跌到仆街 你睇下領展

但驚加息 又有溢價
不過債未認真做功課 要再搵搵

Exactly 過半按返黎 所以一開頭唔諗股
本身都係想搵債

全能嘅連登仔會叫你買Bitcoin

直接債啦
股係好高風險
如果俾我會信契媽 不過如果真係按返嚟可能我都唔夠薑

睇你幾時要用錢
短期要用我就一半mort link 一半債or etf

其實比我都會揀契媽 + aapl
長期都唔會用呢舊錢 所以先身痕

長期唔用就槓桿直債囉
不過詳情唔知點做 要問銀行
一係就買樓 一係就etf 唔等就長放契媽啦

買樓無晒名 聽日恆生囡囡入房傾下

債券違約唔一定要破產
遲還 還少啲 折扣回購 周不時都有

債價亦都會有升跌

買bond fund

你有80%VOO/SPY可以順手做一個月後expire OTM cover call賺多筆
或者將果80%VOO/SPY common轉做deep ITM Leap Call 再配short call

其實可以考慮唔好攪咁多野淨抽爆熱門ipo. 熱既超購多風險相對低。可能執幾隻都5-7%

2.2係咪居屋做緊P按呀，係既話無得轉H

定期囉柚

你要保本得黎要5%回報
邊度有啲咁既野

無哂名咁我諗你都疊水啦
咁其實都唔洗問連燈仔

你都係cash 算啦
魚與熊掌不可兼得

當你2球本身all in mortgage ljnk

1年收息4萬幾

之後用個4萬幾息去買股票
再下年有多4萬幾買股票。。
慢慢用d息去炒股炒到overall有5－7％

我覺得今時今日要有一定既回報，點都要自己識投資先做到，唔係人地點講佢果套你都唔會做

5.74% (現價)

含大債券

因為屋企人一早買左姐
咪又係打工仔

巴打最後諗住點喔